真正既世界大戰選擇(改)

原LINK
依家你老婆同你老母互換左身體
必須你老豆屌一個先得 可以帶套
屌完 第2日就換番原本身體
控制權係你到 你會要你老豆屌邊個？

正評:老婆身 老母心
比老豆屌下年輕囡囡

負評:老母身 老婆心
比老豆屌自己條女精神十幾分鐘

睇到你個名 明既

同埋無選擇係比狗屌啊